尋找美味燒鴨鵝湯底

好食既燒味湯底，最好係有番鴨鵝殼汁，加花椒八角同其他香料，淆出黎啡啡地色，甘甜

最憎啲白嘥嘥，求其用豬雞下欄位，淆出黎，冇厘味道

北角強記飯店

求地址